condom 唔可以戴2個 咁口罩戴2個得唔得?

剩返嘅口罩唔係好啱咩標準嗰d
戴2個會唔會好d

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Watch, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 提高黃Channel在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

當無得揀果陣
可能好過戴一個既

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

即係戴布口罩， 好過唔戴咁

有冇人知

1

2